想問下9月2號除左罷課，係咪都有罷工

好似唔多覺有文宣

P牌冷氣軍師請大家9月2千其唔好去塞黨鐵